古天奴談忠誠遭利迷寸爆

巴西球星菲臘比古天奴趁父親節臨近，在twitter抒發自己對父親的感想，卻惹來一班利物浦球迷猛烈抨擊。

菲臘比古天奴（Philippe Coutinho）於今年1月以1.42億鎊，由利物浦轉投巴塞隆拿；當時他透過電郵表達自己離隊的意願，就算領隊高普極力挽留，仍於季中離開。 幸好紅軍有埃及王子穆罕默德沙拿挺身而出，肩負古天奴的入球重任，帶領球隊殺入歐聯決賽。雖然如此，仍有不少紅軍球迷對古天奴心存怨恨，繼續留意其一舉一動。 古天奴日前趁父親節在twitter寫道，「誠實、忠誠和尊重是我父親教給我的偉大價值和質素。你們父親的教導是甚麼？這個父親節，向他表明你對他的教訓有多感激。」 紅軍球迷立即留言抨擊。網民Dwain說，「誠信，只適合巴西，不適合利物浦。忠誠，簽了5年合約，6個月後你就離開。很好。尊重，在歐聯打到一半時我甚至看不到。」網民Dan Towell說，「忠誠？哈哈十分有趣。」Jay Riley說，「很諷刺。」

班怨婦真係

有冇講錯先?

駁唔到

怨記真係麻撚柒煩

一定要完約先走得？怨婦猁真係 唔話下自己隊垃圾波浪費咗古仔幾年青春

利迷永遠在怨

怨謝拉特
怨拉莫斯
怨古天奴
怨後防
怨龍門
怨英超
怨費托

始終係利一直強留佢姐，一直呢隊波就冇乜冠軍，一堆利記名宿都兩手空空，王子、謝老四咁，聯賽都冇個，謝老四咁都係得一個歐聯叫大賽冠軍

仲要踢到殘既，搏到死隨時乜都冇，當年班拿約、古治夠搏命啦，王子打埋針上陣同你爭冠軍啦，咪又係得個吉，咬咬又係打到世三咁都敵唔過果種柒

咁既環境之下正常人都想走架喎 何況利已經留多左佢半年，我唔覺得係唔忠誠乜乜乜，起碼係為左大志，真係唔忠誠既其實近年大把例子，靜係多蒙特都幾件

小心比狗咬

慣啦

以前波台最惡係疤，最唔要面係獌，最白痴係未來熱，最無道理係蝗，最柒係阿妓
猁同軌算係清泉

點知猁一朝得志就

利申柒左十年睇化哂

古天奴應該跟拉蘭拿路夫雲林拔佳尼雲迪克沙迪奧文尼學下點講野啦

你老未 利幾時有係清泉過#??? 車就係喇 未拎歐聯之前真係靜好多 又叫自己自閉車 係唔知幾時開始就惡左好多

舊陣猁都係一齊出黎笑獌姐，算係咁，對比疤獌爭好遠

屌你老母死獌狗

屌，湊利久真係零舍小器又麻煩！

嘩，猁咁都想洗底

未撚拉我做猁

猁以前點仆街你講黎聽聽

咪撚柒啦浪費青春，佢幾年前啲屙尿遠射見過未？

利記咪又係咁搶VVD

柒到要SAY SORRY
人地古天奴都無VVD走得咁乞人憎

剩係謝拉特跣腳果年差唔多日日洗板話咩差謝拉特一個冠軍都煩鳩死啦

上面咪講左怨謝拉特囉

都唔知你講乜 有邊個踢波未試過

低尻能 屌你老母 講到佢招cut inside痢教佢咁

咁點解得佢係痢學到古一招啊

點解安利簡練唔到安一招啊 On9

賣到個靚價收番筆錢仲咁多嗲

睇下呀狗D 垃圾個個唔肯續約 走前HEA踢

都無猁咁怨婦

痢狗都叫清泉, 咁其他球迷係聖水啦...on99

仆街 如果搞個怨婦聯賽
猁肯定年年奪冠
煩撚到

佢唔簽長約 好難賣靚價

咁佢係國米愛斯賓奴學唔學到呀？安利簡啱啱黎到初期有幾撚柒你見過未？

怨記又怨

最7果下唔係怨婦 係踢之前係度係咁燈 燈唔到先黎怨婦

開頭又預左輸 睇得好開咁
真係輸撚左又輸唔起又要周圍咬人

ching
疤蝗集合哂你講既野

車狗呢

1分58秒?

講忠誠
但做的野 完全無忠誠

都唔笑得

人地唔簽約你邊賣到咁高價 唔通要完約free走開心d咩

賣到呢筆錢…老閪都賣啦…
佢邊值1.4億

咁請問球壇邊個可以講忠誠？
佢踢利果陣付出100%就係忠誠啦

屌，講起就嬲！
果屆擺明係車同漫都打得差先比到利上位，實力黎講，幾撚時都排唔到利！
好喇，去到對車果場，擺到明人地實力就好過你，贏你利就梗架啦！好出奇！
阿謝果球係就係柒左啲，但佢成季咁好表現先幫利上到個位，一個失誤就比班陷家剷利屌到仆街！呢班契弟講忘恩負義，幾時都排第一，仲學人笑古天樂？
根本呢廿年黎，利狗都係無實力去贏英超嘅，拎唔到冠軍係因為你地無咁嘅能力！
成撚日日怨夜怨！咁想拎英超，我去花園街買個比你地班柒頭啦！契弟！
PS:請留收英超獎盃地址

猁轟清泉都講得出…

Agree 開波前猛咁燈 又話預自己輸又乜又柒
真係輸撚咗又話 屌你老母頭廿分鐘撳住你黎打
傷咗沙拿咋如果唔係贏到
輸廢龍派膠咋如果唔係11應該打和

煩過閪

痴撚線架痢 講到古一招係痢教佢

冇痢佢唔撚識射波？

咩我們是亞軍 屌

支那狗你好 話梁天崎抵死 都知你條支那狗唔係好野

岩岩簽左6年約 半年唔到 罷訓同罷踢走佬
都可以叫忠誠

可能你地堆支那人先做到
移民 一方面宣誓效忠外國
一方面幫共狗做野

呢d咪正宗跟人口水尾
實情睇都未睇過
浪費青春都講得出

係啦係啦，古天奴唔忠誠
咁邊個忠誠呀

其實你有無睇波？定係淨係識睇youtube球皇片

利根本同支共一樣咁黑人憎，係要迫人愛國愛利

咁你係拎番佢訓練d片出黎囉

定係你正係識講 連睇都冇睇啊

猁點樣教佢射波啊 我都想練啊 拎條片黎睇下 證明係利教佢cut inside 射波

我條片就證明左佢國米已經識cut inside 射波 唔係猁教既

廢中堅好波

明明全部child登都係忠誠 竟然係到討論忠誠

北京電視機喪屌巴塞果時未上波台？

拿鐵斯
托迪

果班

你被人迫做利

咁就唔好話自己忠誠啦

ching 精神分裂...？

你講下咩叫忠誠先啦

支那垃圾

時代唔同啦，你而家咁講有咩意思

臭鳩利
祝你下世繼續做支那人

咁佢係國米有無人叫呢下做古一招呀，佢係利物浦就係練到下下都有呀，係咁勁國米唔會借佢出去兩次再8m賣俾利啦

人唔笑狗都吠

但我淨係知時代唔同

忠誠呢2個字 個定義都無大變

你講下 古天奴 做左咩
可以claim 自己係忠誠

的確係清泉

又一件支那狗

依家係佢自己claim忠誠

咪撚癲啦 有無周圍咬呀講緊 我上波台你老母仲未出世

如果講波台有比賽係講左10年以上

呢場 係第一個
02年南韓黑哨係第二個

其餘果堆 就算賽後屌得幾勁 3個月內根本上都無咩人講

yes得車迷高汁

舊登車狗+2gc

第一日知？

決賽之後其他隊抽水就冇問題
利講返兩句就係周圍咬
話自己輸就係燈
話自己一開始打得唔差又話怨

古天奴一到轉會窗就話有背傷唔踢league
點知國家隊友賽又神奇地出到
依家佢走出嚟話自己忠誠 俾利迷串 又話利迷怨婦
仲好意思搵阿狗做例子
又唔諗下no.1 fans講咗幾耐
張伯倫俾人屌咗幾耐
咁撚大方 vps鏟草就咪撚屌人啦
成日喺度怨婦怨婦以為自己抽水抽得好應棍 其實根本係為講而講

清同兒登仔咁認真

我痴線架

簽左約先走咪賣到億幾囉
呢兩季咪係咁買人
唔多謝古天奴仲屌柒佢

呢個真....成個賽季個TOPIC都係係咁燈
睇到好尷尬

怨婦痢

賣完都唔撚會簽架啦 多乜謝

古天奴後悔未？？

好後悔

屌佢講忠誠都有問題

講真我bias疤咁worse，回家，怎樣才算贏疤，水蛇春咁長

上面話浪費佢青春喎

軌北京電視機之後都無話怨足成季，係年經重溫，好過猁十日後做MRI

無續到純巴鬼會用億幾買咩

未打歐聯決賽之前啲topic

痢以後買人都要買免簽果堆呀

托利斯睇黎要連佢出世間醫院同個接生醫生都要多謝埋

幾時改名怨利浦

怨婦不願面對

怨物浦

利狗最撚中意燈架啦
以為燈兩燈可以改變現實賽果

去到今年18年，原來已靜雞雞出現「四星連珠」，巧合程度同上次「六星連珠」有得比！首先今年又出現「王子結婚」，哈利王子同美國女星梅根拉埋天窗；另外於05年，曼聯於英足盃決賽輸畀倫敦球會阿仙奴，剛啱曼聯亦輸畀另一倫敦勁旅車路士；第三係58年開始，逢親8字尾嘅冠軍，依次序係皇馬（58年）、曼聯（68年）、利物浦（78年）、燕豪芬（88年）、皇馬（98年）、曼聯（08年），去到18年咁啱就輪到紅軍；最後係05年一季英超，利物浦作客曼聯輸1:2，嗰場波靠對手奧沙擺烏龍破蛋，到今季紅軍同樣輸1:2，又係要靠對手拜利破蛋。

好文重溫

真係好撚肉酸

以後都唔可以鬧球員25了，足球無忠誠呢樣野

佢唔係以為王子係利物浦青訓下話？

怨記